求救!!用Samsung嘅入一入嚟

由iPhone轉咗用Samsung
好唔習慣過samsung keyboard
有bug 又有難轉輸入方法
有冇好keyboard介紹
現在打字慢到死

未熟姐
我用開an
有時用fd個iPhone keyboard都係打得好慢

你居然轉用samsung

shiftkey

Google

係咪好鄙視我
被佢硬件征服

有冇特別 冇留意

Google keyboard最聰明又多theme

用Razer 啦

gboard中文連學習常用字都未有，邊忽聰明

....

姐係常用字放喺頭？點樣冇
連登唔係正式詞語啦掛？係我用得多 佢放喺頭

粵語拼音

拼音唔知，速成冇

粵語拼音有咩問題？

普通話又話啫

痴撚線粵語拼音都有得屌
child登

同埋個emoji好柒又唔齊